恭喜阿根廷出局😷

剪個新髮型先

10號仔又carry 一場

死都唔出戴巴拿嘅結果

？

完場咪又係法國晉級

屌你收嗲啦

lm

泥 妖

恭你老母臭咩

多謝樓主

牙泥

燈

場波未完，樓主仲有機會

樓主老母俾人中出10次 阿根廷都未出局

泥清

這就是連燈

法國一定晉級 無問題

無事